用紙皮同保鮮紙有冇得諗？

保護手同腳嘅上五寸下五寸
紙皮空心結構好易卸哂d力
易d帶出街/可以係街搵
好過拎盾

自推

要有一定厚度

發夢如果要解救沙田既兄弟，就可能要係香港島、九龍市區或新界西，另起人潮。早幾年，2個火頭，狗不能隨使攻擊。而家只要多火頭，就可解救沙田